呢個係咩天文現象？

飛機飛過會打撗
咁打直係咪有人射野上天？

喺地球以內發生又點會係天文現象

信號槍黎

有人求救？

Sor啱啱打完丁

我喺中大都見到

香港iron man